其實麻友幾正，點解你地要反牠？

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

負皮左

我愛麻友

負皮左你

典解

有錢就屌得
記得佢好似仲有裸照流出

日本妹黎講唔算高質

兩個都負皮左

班友盲反

g

請尊重 謝謝

今天不玩膠
唯有不推文地說聲臭雞

社會令大家失望 你言論令我失望